基奥特後備都無 屌你老母林伯特

除夕夜唔好再叫「10，9，光，復，香，港，時，代，革，命」

屌

豬腦食左豬油咁 都跑唔郁